警察現辭職潮，與民同行

係唔係以為係香港啊，你就想啦！！！！
香港班黑警點會同你同行，面對香港人都做唔到啦

當然無意幫緬甸班狗洗底，不過係次次見有軍狗反底再睇下香港感觸都好撚大
當然香港唔係無白警，不過唔知佔唔佔0.1%，其他個D通常都係個肺就白

國際文宣戰線好需要大家(每POST更新8/3)

力量及效果可能微不足道，但積小成多可能有意想不到的效果出現

點解仲有Twitter，Reddit戰線？因為香港人仲未有第二個平台連繫全世界，最重要係全球支持香港的政要，組織仲係Twitter為主要活躍，短時間難以找到取代

Gab戰線(右派Twitter)
HongKongers in US

中共阻止英殖時期香港民主化

加拿大美國港人

GAB新手使用訂閱推薦
nikki_miumiu

hkdnow

Nick 😷 Fight For Freedom

langley127

Twitter本日推薦 每日更新
47人

FailStateHK

香港畫

Twitter新手使用訂閱推薦
小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

上面唔夠？下面仲有

ＲＥＤＤＩＴ

懶西方法：

提醒：做任何國際戰線好難有即時效果，極限只係係一個國際平台發表自己的聲音同維持唔會比人遺忘(即係係上面做文宣)，唔會做完一個Rt 回一個有關香港的POST就幫到好多

土

竹

Push

中

做返#2

pushhhh

push

香港果d真係狗黎

出

真係警畜嚟

大家幫手寫信

寫信

推

佢幾時公開

攞

怕移唔到民啫

有冇諗過佢就係柯南入面嗰啲無樣嘅壞人嚟

人地叛變會死架

拐

唔睇內文都知係緬甸

第198日｜獄中繼續生存全憑每一封信 岳義士：即使手足沒回覆也請寫下去

口氵言

講緊的係唔同人到而家都唔放棄，負出自己時間，資源同風險去做的街頭文宣
如果睇到新聞好絕望，可以睇下唔同人的努力

廁所

效野公園

交通工具

隧道

Source :

受唔起風險唔建議做，請再三思考
請先思考

最近新聞
被指紅磡區內塗鴉「721」「831」 57 歲女子年三十被捕 警：故意散播訊息挑事端

風險安全警示：
任何現實文宣行動都有風險，安全係最優先重要
如不能承受風險建議閣下轉做其他戰線，事實最近有手足因為油性筆寫出真相而被捕同被伏，個人建議唔應該在高危及熱門，重覆地點搞，否則風險直線上升。

請注意

快閃文宣安全要點

1.唔建議用筆及膠水，因為比狗咬入刑毀機會大
(當然香港法治就...不論貼紙定label紙佢要搞你都一樣搞到)

2.建議係無CCTV地方做，例如廁所，公園；
3.要小心周邊人士
4.唔好經常係同一地方做
5.時間唔好有規律
6.每次唔應該做太多(量)
7.唔好公開放上網打卡，真係想報的報上TG等人幫你放

一般文具舖都有!

中風險 低門檻 低成本
唔使再因為玩噴膠，筆 怕俾人報串而做唔到文宣

做法

1.買一疊A4 size label
2.自己有影印機就去自己印／無就去＂黃＂or 信得過的文具店印
3.片地開花，自己區自己救

去邊到搵文宣貼？介紹幾個比你地

香港都有嘅 唔多姐

香港黑警就係賤畜

心水清

一

0.1/ < 0.1

科

興

片

熱一了，嗚金收兵

要反cup了

未入都估到係緬甸

一齊做！

你徙第真係引退?
又少一個猛將

黑警死全家

咁快

Pish

三萬thx

香港做警察人工應該全球最高之一, 為錢出賣人格

有人格

無Google過，但我估唔係一就二
隻蛾都全球第一高人工

所以話香港有錢其實未必係好事

屌
我緊係唔會以為係香港黑警啦!
移民去澳門就有

警甴

高薪養廉
高薪養狗

香港班狗quit 左一半都搵唔番呀

高薪養廉
咪直接係份工到貪囉

Push Push Push....

算唔算白警?

你估緬甸咩

香港果啲真係狗都不如

冇諗過係講香港

讓賽

掹將

睇錯標題寫「警察現辭職潮移民」
香港嗰班？移民就有份

咪公開左
黑警個樣咪黑色

香港狗察話：犯法就係犯法

執髮要道歉？
天方夜談

咪撚retweet 9up佬郭民貴打手啦

死黑警望下啦
人地d白警係勇敢咁出樣
你地d死黑警蒙住面話可以面對全港市民

搵到呢篇文: 6 Countries That Pay Police Officers The Highest In The World

(全部計年薪, 應該係稅前, 用散仔位比較)

1. 加拿大
$50,000 USD = $390,000 HKD

2. 瑞士
$67,200 CHF = $557,760 HKD

3. 美國 (個個洲唔同, 拎中位數計)
$60,000 USD = $468,000 HKD

4. 英國
$31,000 GBP = $332,630 HKD

5. 澳洲
$56,000 AUD = $332,640 HKD

6. 法國
$35,000 USD = $273,000 HKD

咁香港2019年資料係月薪$24,110, 即係年薪$289,320

你啲標題唔夠誤導
因為係人都知唔係港共班畜牲

人禽之辨

香港警渣點會有良心辭職呀

收到風好多老紀都考走

證明香港班畜生真係用錢就可以買起佢哋嘅良知

唉，個世界幾時多全部變曬仆街

好人性嘅緬甸軍警比XX多！

香港少量肯辭職既都係頭DUP DUP靜雞雞走
高調D都唔敢

加拿大竟然最貴

白警

兩年都黎緊 一鳩個白警都無出現過
香港警察真係狗黎

以為講黑警原來講緬甸

根本未入到黎都預撚左一定唔係講香港

香港果班無良心架

wow

中華民族垃圾過緬甸是常識吧

Monkeys

我都係
以為連班popo都移民

香港果班金錢奴隸

不要讓警察離開香港
向各國政府舉報

緬甸仲人間有情

估撚到你

我仲諗緊，林奠都未死，點可能

香港果啲狗都不如

但好撚難考

未入都估到係緬甸，一定唔會係香港班畜性

笑死

做人定做狗香港嗰班咪寧願做狗

黑警+支那狗官+太監=港共曱甴集團

香港嗰啲連狗都不如

香港有良心個d都走左啦
仲繼續留係入面嘅 咪就係緬甸個d囉
如果比佢地用搶 根本無分別
一班無人性嘅畜牲

香港狗係唔可能

市民王先生幾時出山去問？

香港畜牲真係垃圾

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠
香港獨立
唯一出路

香港警畜

推呀

I can face all HKers

同你老母

呢啲就have face喇

未入嚟都知唔係講緊香港
香港D警察係第2個時空過嚟，完全睇唔透

香港既係豬狗不如, 垃撚圾,

證明香港個啲真係黑警黎....

有個老表籃到黑做狗，退休無咗狗屋，想去馬來西亞第二家園唔批，最後上咗東莞長住!

pish

狗都不如

望個標題就知係緬甸啦